暫時黎睇金仔好似撚狗咁撚

1.核武基本上搞掂
雖然我唔信佢技術成熟到射到去美國本土
但射到過日本/關島其實好夠做
單係擁有核武自己個談判籌碼同震懾力已經高左一個層次
2.幾過大國都吹佢唔脹
美國無論奧巴馬軟功談判，定侵硬功加嘴炮都阻唔到佢發展核武。係比人制裁既情況下都可以繼續玩核彈，呢條肥仔其實唔簡單(背後我覺得俄羅斯應該幫唔少，例如佢之前射過粒彈有人分析過引擎應該係前蘇聯烏克蘭果頭整，而宜家果部份東烏克蘭其實係俄佬控制)
支那就更加比佢玩死比人無視咁滯(個人認為支那會撐住北韓唔比佢冧檔，但肯定都唔會想北韓有核武或者同美國開片)
3.內部應該清晒班潛在對手集權成功
4.一個屈尾十忽然冬奧搞和平，佢應該好明白南韓唔會搞咁多野，並加以利用呢點黎嘗試unsettle 美日韓聯盟。

不過呢d 極權可以變得好快，我唔排除金仔有強弩之末既可能。但目前黎睇佢又真係撚狗咁

一撚早話佢發展核武其實係攞多啲 bargaining power 同談判主導權，食好住好邊個想打杖，仲要明知自己輸尻梗

都要有南韓呢d on撚9國家先得，好似六國論咁

國際關係，你估係比你從報紙睇到事物 分析到出來咩

1時就 遠攻外交，1時又遠交近攻 大師

最強八十後